戴耀廷邵家臻被打壓，好嫐好嫐

女男女？

自推10連

男女男見得多，比個新野你玩下

推

竟然可以打得出呢個字

有咩其他嘢想做留言，整合完之後置頂

教你咩叫黑科技

屌 回錯po

記得follow大學學生會睇最新情況

我就奇怪點解你會留呢個符號
不過都多謝你幫我推

聽日幾點返工阿

DONE

梗係

香港人最愛返工

我好慘喊三聲